[突發] SFW嘅4chan board migrate緊去boards.4channel.org

4chanVerified account@4chanA test will run.1:35 AM - 17 Nov 201868 Retweets 611 Likes101 replies

Attention: All work safe boards are soon going to be on the domain.
For now, all boards are accessible through either domain.
Make sure to update your script blockers and whitelist the new domain.

>> hiroyuki ## Admin This user is a 4chan Administrator. 11/18/18(Sun)01:32:04 No.2421509▶>>2421517 >>2421518 >>2421519 >>2421520 >>2421525 >>2421527 >>2421528 >>2421529 >>2421532 >>2421534 >>2421535 >>2421536 >>2421537 >>2421538 >>2421540 >>2421541 >>2421543 >>2421554 >>2421555 >>2421557 >>2421559 >>2421561 >>2421562 >>2421563 >>2421565 >>2421566 >>2421568 >>2421570 >>2421572 >>2421576 >>2421577 >>2421578 >>2421579 >>2421580 >>2421581 >>2421582 >>2421583 >>2421585 >>2421587 >>2421588 >>2421589 >>2421590 >>2421594 >>2421596 >>2421597 >>2421598 >>2421600 >>2421601 >>2421604 >>2421605 >>2421606 >>2421607 >>2421608 >>2421609 >>2421610 >>2421612 >>2421613 >>2421614 >>2421616 >>2421617 >>2421618 >>2421620 >>2421622 >>2421623 >>2421624 >>2421626 >>2421627 >>2421629 >>2421631 >>2421633 >>2421634 >>2421635 >>2421636 >>2421638 >>2421639 >>2421640 >>2421641 >>2421645 >>2421650 >>2421651 >>2421652 >>2421653 >>2421659 >>2421661 >>2421665 >>2421666 >>2421667 >>2421670 >>2421674 >>2421678 >>2421679 >>2421680 >>2421684 >>2421690 >>2421695 >>2421703 >>2421710>>2421466yes.

>> Anonymous 11/18/18(Sun)01:33:30 No.2421529▶>>2421615>>2421509But why not move the NSFW away>> hiroyuki ## Admin This user is a 4chan Administrator. 11/18/18(Sun)01:38:06 No.2421615▶>>2421630 >>2421632 >>2421642 >>2421647 >>2421648 >>2421649 >>2421656 >>2421660 >>2421663 >>2421669 >>2421671 >>2421675 >>2421683 >>2421687 >>2421692 >>2421693 >>2421709 >>2421712>>24215294chan.org domain is already in a blacklist.